死亡筆記入面既L真係好撚正

又聰明又有型又有正義感 J死我

最近係youtube又重睇番一次，雖然集數唔齊，但足以扯旗！

連登冇人睇死亡筆記？定個個都撐夜神月？

誰人偷偷留下負評

L係有角色魅力
但夜神月最初嘅動機先係真正救到世界

形像又夠特出，食極零食都唔肥

L點樣輸左？已經唔記得
動畫版

阿月用計令雷姆落手殺L

阿月嘅邪中又正，亦正亦邪吸引啲當然L都好正

L>>月

松田!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

電影個個寫定個名先我覺得幾好

用自己條命去 賭好撚正

值得既
一個咁恐怖既痴線佬
又衝動

如果動畫講佢死前個part係諗住用自己條命試就更好，成件事再淒美d （動畫講佢用囚犯試）

我都好鍾意電影結局

好撚型

雷姆依隻掛明屈鳩L

我既心入面只有一個神
就係奇拿

嗰陣睇最後23天係完全無心理準備係咁
雖然劇情係好睇
但係啲畫面我真係頂唔緊
可能係我太廢

你個腦裝屎加？

25集之後真係不知所謂

沉默
好傷感，因為就黎要離別

正義感

真係咁實有道德撚屌鬼

月先正 又醒 又多女

唔明點解有人話夜神月醒，揸住死亡筆記都可以輸

係尼亞屈者，一眼望十幾廿隻mon咁快就搵到魅上，仲要靠諗都推測到咁多野，誇張過L

其實漫畫最尾係屈死月，只要魅上照去貨倉前搵個罪犯試一試筆記夜神月其實唔會輸。

最近都返追一次

好撚好睇！香港話配音好鬼正！

有聲

你個腦裝屎依句真係畫龍點睛

應該係佢唔懶醒幫夜神月用真筆記殺女主播就唔會穿煲

你捉不到我吧

我係新世界嘅神
唯一嘅神
原本結局最後嘅對白應該係呢句

L係醒佢好多
帶住班廢差佬打兩個奇拿
佢在明月在暗
都打成平手
(其實佢逼到月放棄筆記我覺得已經贏咗，後尾都係靠-6)

一晚完美copy筆記真係搵黎講

根本就係道德問題先會寫死夜神月

夾硬出埋咩N同M

本身設定係夜神月贏

L死左之後唔係幾想再睇
冇左可種心理戰

套嘢最大問題其實係夜神月太急進，要劃氣而敗壞自己真正目的，完全唔似一個高智商人類

啱啱重睇緊，睇到22集

夜神月做埋警察玩權力戰
啲對白字海痴哂線

無計結局就係想整死月

我聽過傳係電影版先係作者想要既結局

淨係一晚copy一本都無可能

好癲

L死左之後
夜神既智商跌到負數
因為當時社會有輿論壓力
唔可以以邪勝正收尾

你個腦裝屎嫁！？

爆漫講咗啦
原本互殺一齊死

係直升機個度月型到痴撚線

我都係呢幾日喺yt睇翻
係咪yt突燈彈岀嚟？

但日文唔齊 唔知邊到有得睇成套
不過睇到25就算
外傳算唔算月變左死神

要講嘅話，根本佢拎出街用嗰刻已經輸咗，要絕對唔俾人查到一定係收收埋埋用，不過劇情需要就算

未必要月做第二代L
其實已經輸左一半

L死左就冇睇 直接飛去結局

根本都低能，用紙片都得，又點會拎住本嘢週圍走。
明知有人跟緊你要捉你，老虎蟹都留一張筆記紙攝喺底褲入面（好似清美咁攝紙入bra）

夜月神最尾輸得好on9 起碼輸比L 先合理

如果連登仔有筆記
又應該點用？

黃色VIU app 有齊晒日文版

冇L同M嘅犧牲
尼亞根本捉唔到啊月
尼亞其實係最廢嗰個
如果K for killer 跟字母排啊月應該最撚勁

正到喊 係我唯一追過嘅動漫
利申 翻睇過3次 想再睇

以為自己開post

比你J死左

如果佢唔係堅持要殺L 低調咁縮係屋企睇新聞殺人 根本捉佢唔到
幾高智商都唔會諗到兇器係本筆記薄

其實夜神月差點贏，係near負負碌碌姐，多得m亂黎先諗到魅上本野係假
直至貨櫃場大戰前一晚，所有野都係夜神月既計劃之內

掂返筆記個刻

最鐘意就係L

以前睇最中意L
有齊成套漫畫 遲啲睇返先

幾正

梁偉德配夜神月真係無得輸，

之後就算聽返梁偉德配音，都好似聽緊夜神月咁

明明流克先最型

眼神畫得好正

少有改篇都可以咁正

然後好似又係因為人氣太高俾編輯迫佢畫落去？

一早換隻眼返嚟玩 其實值得

L個設定係佢個世界入面只係柒頭樣
啫係金鐘果班連登仔
月個外型先係真男神
樓主諗清楚

兩個都好正，如果阿月好勝心低d,行動前諗清楚，我諗L都好難搵到佢出黎

比男主自編自導自演既計劃贏左佢

我都係咁話

呢個結局先係真結局
漫畫好明顯係俾人影響

香港需要夜神月

計劃通

爆漫都有提過， 佢寫個本邪道漫，因為想劇情緊湊而唔拖長黎做. 係漫畫就如願，但deathnote, 我覺得L 死就完係最好， 但因為太受歡迎先拖長左黎做， 變左個故事有破綻.

電影版比較似真結局？

最好睇都係當觀眾以為夜神月處於被動
原來成個局已經佈好

viu有哂成套

記得nds 隻game好似有
月殺埋n結居

寫撚死哂女神啲仔
然後日日溝女神

月係最勁既，L輸行動力嘛。我黎講最震撼都係L locate月係關東； MN係贏在有之前既料，同埋因為MN兩個人兩條命先得；雷姆都利用埋真係史上最陰暗一幕 渡死既時候屌出聲，之後整埋啲咩一晚copy成本筆記可以食屎

點解唔直接寫條女個名
死之前都會服侍你

我記得衝鋒21 都係咁

原本打完帝黑就完, 但太受歡迎, 格硬搞個世界杯, 唔知做乜

L明顯聰明過夜神月
亦都聰明過佢果d所謂繼承人
只係客觀條件輸左比夜神月所以先死
佢可以由零開始推理出一件超自然殺人事件
所有細節都做到滴水不漏
只不過本筆記能力太離譜所以先會比月設計殺死
最勁嘅係佢臨死前一刻都知道晒成件事
佢嘅推理由始至終都無錯到

但係角色設定就係咁
夜神唔只係要殺人
係要影響世界 比人知道有神制裁緊壞人

加埋佢咁自負自大
根本唔會容許有人挑戰/反對佢
L係一定要殺

其實我覺得夜神月係好享受同L鬥智

現實嘅話就係喇喇臨換死神眼
屈一段時間機
之後比人查到自己好大嫌疑
然後全屋裝哂隱藏鏡頭冇可能會知
更加唔好講咩用食薯片大法證明唔係自己

直接比人偷錄到用筆記
拉鳩左返去
雖然超自然事件
是撚但屈你幾條罪，坐監
完

筆記揚咗，夜神月已經出事，就算殺咗mn，都會有opqrs
不過都係因為有個on9 misa misa

誰與他訂下命運之約

睇法差唔多
夜神月勁在心計，演技，冷酷。衰在好勝，沉唔住氣，唔擅長處理陷阱同突發事件（一開波已經跌入L圈套、女FBI差啲揭穿啊月）
L個人設本身就寫到醒過啊月，從無到有咁推理出死神同死亡筆記嘅存在（雖然有部份係海砂助攻）

漫畫最後暗示L其實都知道自己就快會俾月殺死。同埋最sad係L真係當咗月係朋友，係到淋雨個幕完全表現出L內心嗰種矛盾

無敵英雄神啲劇本真係幾正

死亡筆記L死左之後已變垃圾 格硬寫到月輸

漫畫個結局都ok既

作者強調 思考力 同 行動力

月 同 L 兩樣都頂級，不過月有死神所以贏

但最後N最強思考力+M最強行動力，合作之下超越L，贏左月

我覺得依個結局解釋得幾好

主要睇海砂

唔係月叫佢唔好亂咁拎出黎用咩

依家真人版既L同彌海砂已經走曬樣

阿月無左筆記嘅記憶嗰part好好睇
如果唔係本筆記搞到佢走左歪路
一定同L拍住上做基友

認同電影結局幾好
以命搏命
嗰陣嘅松山

前排都喺youtube追完
冇得睇啲集數喺viutv睇

日劇版嗰個夜神月笑到我仆街
第一集同班肥宅係到打call
跟住睇唔明筆記規則要去查英文字典

夜神月如果一開始已經換咗死神之眼，已經屈撚曬機

其實漫畫版放棄筆記，失去記憶之後嘅正義月，
係明顯聰明過有筆記嘅邪月。
唔知大家覺唔覺，死亡筆記令月蠢左好多。

輸外掛

當初真係覺夜神月好正 反覆研究過後覺得即利用海沙果度開始變質

自從L死左之後月就蠢左勁多最後仲要自爆比N知

麥浚龍由始至終都dark過dc universe

動漫入面成件弱智咁

改得好好喎

雷姆係咪干預人間都死埋？

流克都話 始終係人

睇返現金社會
見到d政府高官用做啲咁仆街嘅嘢
講啲咁不負責任嘅言論
立埋哂啲不知所謂嘅法
浪費納稅人辛辛苦苦嘅血汗錢去做推行啲不設實際嘅方針
真係覺得夜神月係可以改變到現實慘況嘅神
心情係好忐忑同好矛盾

冇可能啦

L口中嘅正義=左膠封建嘅正義
雖然我都好鍾意L
但係佢只係口頭上講正義
實際只想滿足自己解迷慾望嘅偵探

唔係咁 十年前就唔會有 奇拿

雷姆對海砂動真情係咪bug嚟？
死神設定係唔會對有任何人動情

L聰明好多 對住未知既能力
次次都唸多一步封住呀月下一步
如果唔係雷姆幫手，L試出係假規則就贏左
雷姆幫手呢一下 完全唔覺係呀月贏
呀月由一開始已經有L在明呀月在暗既優勢
勁多L唔知既情報，比L慢慢破解
最後竟然仲要出外掛死神幫手殺

細個就覺得L型

大個反而覺得夜神月夠型
佢當 彌海砂 係工具個個刻畫真係好正

其實你相反咁諗
就算初初鎖定到日本關東區
L都係幾百萬人中一野搵月出黎
佢見到假規則都唔同照調查月
一樣都係有所謂嘅「bug」

清除！清除！清除！清除！

其實L同月本身已經好唔對等
月既資源我覺得高L好多下
但L最後可以迫到月埋牆角已經好勁
但L明顯唔算好強正義感 反而太完美主義
現實情況一早殺左月已經少好多野
因為一早有講過佢好似至少有50%肯定月係奇拿
最後m同n明顯係搞笑啦 求其做死月啫

睇過爆漫先明

為咗延長misamisa條命而殺人 剩低嘅壽命都畀咗佢

連登仔有咁正義就好

主題曲真心好聽

樣

佢而家變左肥仔

俾你揸既話唔洗洗幾日俾人塔左啦
唔好下下用上帝視角睇野先得架

因為原本個結局就係攬炒
只係被編輯部迫佢畫落去
月只係推遲左收皮，走唔甩

樣唔算差，連登仔個個180，打扮下應該ok

設定只係一個柒頭

係
近排玩返隻game
個結局係夜神知道N會係筆記做手腳，所以叫魅上係貨倉寫埋自己個名落筆記
N完敗

你個死白痴～～！

當年被人屌到仆街喎

死亡筆記入面嘅L固然係好撚正 咁尋日喺香港出現果個L係乜野呢？

唔通電影真係做到美國總統咩

其實夜神月喺L個墳墓到果段係咩黎?原本結局?

各歌入各聽啦
利申:一直都覺得好聽

所以話生得靚幾重要
同性既死神都愛上你就冇得輸

當初見住佢死個一刻真係好心痛
續集算係L FANS既釋懷 叫做報左仇

呢個世界需要夜神月多個L

因為日文版好聽太多。

我覺得差不多咋喎 日文熱血 Juno黑暗啲

你講緊亞城木最後部作品個結果係影射死亡筆記？

佢唔拎出黎，咁佢去貨倉做咩

月太好勝出事
針孔攝影機果段
就係佢懶醒第一日就即刻幫自己洗脫嫌疑
反而令到L鎖定佢

仲有死神擦子膠
用夠20日擦咗佢再嚟過

夜神錯就錯左 用本筆記殺監犯 唔係殺有錢人 地產商處，政府官員，，佢地比監犯仲奸

心智唔成熟。輸係正常

個個話月蠢都係講L死之後，計我話應該係殺雷彭巴已經係失誤，唔比佢揾到破綻已經蒙混過關

第二集殺假L已經傻仔啦

夜神月 殺左假L之後,
L 鎖定 奇拿在關東地區

其實L有冇諗過, 如果奇拿移民去其他國家會點??

睇死亡筆記既動畫就係為咗睇夜神月既崩壞顏 我理得佢L死咗點on9 反而都係等睇佢點仆街點柒食下花生先係真正樂趣

我中學時期到依加真係追晒全系列既作品除咗Netflix果套戲

彌海砂 先正

第一次睇L死果度以為佢扮死

都係呢幾日係YouTube睇反，好L正

我覺得漫畫本身有夜神月角度敘事，另好多讀者企左夜神月個邊，包括我

L嘅隊友係一班癈警
月嘅隊友係兩隻死神 有眼嘅海砂 先至贏少少

高下立見

借雷姆手殺L仲覺得自己好醒

Dororo喊撚住講我係新世界既神

失憶嗰時已經真感情
但冇計 佢一定要L死先得

乜撚嘢打call

漫同動差不多
電影有出入，但個結局先係作者本來想寫既結局
即係漫/動頭半+電影結局=成個DN完整故事
缺一不可

真係神作...
後面海砂再持有番筆記 開始殺人嗰首歌都好正
唔記得咩名

你個腦裝屎㗎！！！！！！！！！

L死咗我勁唔開心
好想睇佢瘋狂同夜神月鬥法

夜神月由頭到尾最重視既係自己 唔係正義/世界
所以佢重視"自己成為新世界既神"多過完全消滅罪惡
消滅罪惡都只係一個藉口比自己享受操控人生死既權力慾
佢係要單純消滅罪惡既話根本可以輕輕鬆鬆達成無人捉到佢
如果係魅上執到第一本筆記既話 佢應該做到

鍾意N

有冇人有睇埋特別篇

每次返睇完正傳 都會睇埋特別篇
真係好撚正

最後個作品係真係有呢套漫畫架 中文叫鉑金終局 漫畫人有得睇

好似話對人類產生咗感情
正常係唔應該有

但雷姆應該係女仔？

有高清版

ova動畫個條？我覺得係月贏咗死神覺得悶殺死月

留意下最後10秒死神想落筆

把撚啊？！

樣靚身材正痴身專一 連登仔至愛

L已經極速估到奇拿係同警察有關或者係屋企人
邊個嗰陣移民=自爆

啫，佢唔咁寫就冇換真假筆記呢個梗。就係為左做道德撚出舉證結局先會爛尾。

裝哂cam，講埋係冇疑點，仲要死懷疑，跟本係揾嚟講，為左寫落去。

係魅上日寫一頁呢個設定on9啫，佢唔咁寫就冇換真假筆記呢個梗。就係為左做道德撚出舉證結局先會爛尾。

印象中係雷姆受左
真係對海砂動情嘅死神所托
先睇住海砂

有冇動情唔知
但死神為左令人類唔死而用筆記係失職
所以先會死

不過海砂雖然換過兩次眼
但有兩個死神嘅壽命比左佢
應該好長命

真人版真係世界級

夜神月有咩問題

佢性格好合乎連登仔

果套2015年先做
本來就係講緊dn

鍾意L多過月,
我反而覺得L要阻止月係因為有正義感
佢應該係覺得趣先去調查,
L係比較愛好自由主義既人
佢不理世俗眼光, 平時不修偏幅
覺得月無資格去判定人生死先同佢作對
只可惜最後都係敵唔過主角光環

夜神月先係有角色魅力喎
靚仔 高智商 死神加持
根本贏晒

電影版 做夜神月果條友好撚柒，做唔到佢果種氣場。

到最後彌海砂應該得番1-2年命仔

死神只喺唔可以影響人死亡嘅命運

對乜叉死神過晒啲命俾佢喎

太耐冇睇忘記哂 原來佢最後自殺埋

連登都有L 肥絲，想像佢好似L踎低喺張電腦椅用手指禁住部手提電腦上連登捉字 正字刑警第一位 連登世人堪稱——-肥L

鍾意M

痴撚線 個個都中意L
大推夜神月

本身睇漫晝
就係為咗呢句去睇動畫

啱啱youtube睇哂

好睇
夜神月戰鬥到最後一兵一卒
原本由正義感扭曲到人格崩潰

但其實好早果陣l 已經睇中咗夜神月
加上後來佢地現實生活又有接觸
仲有彌海砂嘅出現
L 知道佢係killer遲早嘅事

L 死個集真係好sad
動畫版嘅對白L根本預左自己會死

哦哦
講緊依套
依套連載緊個時追到最新就停左

咁我幫你抹腳啦，唔怕話你聽，其實我好在行架

佢向月申報自己身份已經係括出去

俄文做乜鳩

少有，我都有少少鐘意N，因為佢玩d玩具好過癮，尤其佢套手指公仔，個kira衰樣
可惜個時訂唔到

做死神都幾過癮
平時寫下薄仔就一日
得閒無野做就掉本筆記落凡間撚鳩班人類
爽過打政苦工

因為一開始夜神都有提到 週會上不會出現可不可以殺人的題目 就算出現了 大家也會扮乖乖仔說不可以

本身設定係攬炒
點會係設定夜神月贏？
咁都有得賴道德問題
明明個編輯部問題

尼亞出現真係想寫死夜神

一陣間就搵到魅上 D推論又超勉強 同高田一齊出過節目2次 就推斷大有機會熟絡
FBI 去更衣室開魅上LOCKER 每一次都無俾人發現

FBI去銀行爆魅上保險箱
佢點入去? 佢無保險箱職員唔會放佢入去 如果佢話想申請一個 職員只會叫FBI 去counter坐底

一晚抄咗成本筆記
仲要完美到魅上睇唔出

所以松田最後個推論應該係真
N寫咗魅上個名先可以令到佢個計劃成功

有樣唔係好明
點解月同高田見面既時候 只可以偷聽？

如果相澤堅持set cam 月根本寫唔到字仔

係，爛尾
同L鬥先精彩

決定重睇一次

成日食咁多糖，所以最後咪心臟病死左囉

上帝視覺先覺得合理者
本身個推論就係監察咁多人
期間無古怪就排除嫌疑人身分
食薯片個到基本證明月無辜
L偏偏係1%理性證據下
就全力懷疑月

L 所講話幾多幾多%都係廢話
跟本係佢自己鳩吹出黎

雖然故事結構係好睇 但細節野作者未夠寫開推理小說既人夠細節分明 如果小火田健係同d有料推理小說家合作 套野就會去到頂尖！

不過似推理小說咁又太複雜TLDR 漫畫只要畫功夠好故事緊湊刺激都夠做既 通常唔洗太在意細節既野 令人享受就好

有冇巴打解答下

有咩好屌

殺人可以做神統治世界 道德撚會唔屌鬼

月出矛招先勝，仲要L已經行多一步send資料俾N

月 用左兩種超自然嘅野先贏L
筆記+死神
不過都真係好充滿運用佢有嘅野
但L死都留有後著

咪普通男人角色樣，外型上冇乜特別吸引到人既地方
L個人設就比較少見D，毒得黎多古怪動作，有人會覺得柒但又會有人覺得幾特別

邊度有得睇06版電影

鐘意L 夠特色
黑眼圈 喪食甜野
姆指成日放嘴 永遠只用姆指食指拎野 <-呢兩樣嗰陣好hit成日有人扮 但真人做好柒
但漫畫就唔覺柒

M一出場嗰種做法同對劇情推動幾好睇，不過之後

一開始綁架警官，警官死左即刻決定綁架夜神個妹

真人做真係得松山研一無違和感

viutv有全套喎

根本月係輸俾道德撚
有一集由唔記得邊個既角度做旁白,
大約係講大家心入面唸既野同實踐做/講出黎既野係唔同,
例如老師問你地覺得奇拿岩唔岩,
就算你係支持奇拿,但口講出黎都係話唔應該咁做,
我懷疑作者其實想帶出自己既難處,
就算世人都想月嬴,就算出版社果條友都想,
但當佢真係寫一個月嬴既結局,
可能出唔到版,出到都大把人屌佢

月同L本身就兩個都冇得贏
計劃係攬炒
作者被迫畫落去只係推遲月死
所以唔存在輸畀道德撚

真 根本都唔係一對一

本身中意啲成全人嘅角色 用條命prove返嚟

就係俾佢吸引左

仲要班差佬信月多過信L
L嘅隊友得渡一個

其實月只係一個自以爲神嘅仆街